怕啲狗狗走失嘅入一入嚟

怕啲狗狗走失
帶定望遠鏡同手機記低啲狗狗no.

唔想啲狗狗走失

希望可以幫佢哋揾番叫北方嘅主人

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！